大家去韓國叫雞會唔會簡有餡？

叫過一定再叫

On9 一句人聲都冇 寵寵寵都冇得聽下

睇乜春？

反去韓國食蕉啦

入到去
負評上一頁
睇都唔睇

除左陪女冇撚計

有人會去韓國咁撚ON9?

屌 以為你專揀大肚婆屌

屌你老母

分享下咋

食到咁偏